隱睪/睾症 做手術一問

因為先天有一粒冇跌落陰囊
醫生建議切除

有冇巴打做過？ 雖然都過醫生 但都想收集多D意見
想問做過既人 會唔會有咩特別影響（如性功能）

啫係點 有一粒痴左係龍根上面隔離?

定收埋左係好深既地方

通常好細個就要做

正常唔係一出世就做?
你點解咁遲先發現到

單丸也是正常

細個唔特別在意 純粹諗住天生小一粒
後越大先慢慢發現

停左係腹股溝個位 正常過程係會由腹腔慢慢跌落陰囊

如果我是陳奕迅...

你幾時先發現正常男人係有兩粒